有冇人可以講下點解鍵盤個I 同 U 要痴咁拎埋

岩岩有人鬧我廢

打錯左like i

屌你老母

因為iu bb

uni

I love i

渣gq